女友住hall後，感情好似變左質

一齊左超過4年，感情一直好好，日日都要Whatsapp 電話去同對方分享生活。

但當佢有宿住時，大家既關係卻慢慢變得冷淡、疏遠，好似心入面已無對方位置咁... 即使我提出要見、掛住佢、好耐無拍拖想一齊去玩都好，都總係好多藉口，唔見、唔番、唔去。。。

唉

add drop period

有hall 有爆房
帽事

做緊hall 雞

係瘋狂mid term

帽事，佢並唔淫，暫事重係0手車

時

我以前都唔信咁多帽事，而家我相信了

四年仲0手樓主勁野

帽事啦樓主 讀完書出到黎就好啲架喇

仲呃自己咩心態
巴打等你過多二個月上黎再開post
我一定黎捧你場

入大學住hall即散在此

帽事既

我都係
第一年我住佢冇住散左一齊返
第二年佢住即散

巴打可能無揸過車.. 二手車賣買時，自己係原祖車主而賣車時，會叫0手車，然後有人接貨後再賣就叫1手車。

我住宿時佢經常黎屈，個陣大家感情重好好
一到佢自己有宿後就甩繩馬嬲，可能我無左利用價值

屌exact7ly
果陣佢冇得住成日悶又要陪佢又屌我唔應機
到自己有得住有人陪就即散